WHY哥狗唔同達SIR取經 人地早兩日先係聯賽盃屌打完李城

今晚比利無限中出啦
上季成績咁差
季尾赢幾場就話要六冠王
妓院工廠咋
笑死人咩

唔能會掛 社區盾先屌打完利物浦

阿仙奴已經係正式比賽9連勝了 今晚例行公事

牙蓋使唔使咁快燈定

人腳都唔同 阿仙奴靚好多